
----------
باقر سرما خورده و مقادیر زیادی **خسته‌** است.

امروز باقر امتحان املا دارد، در نتیجه سرماخوردگی خود را بهانه کرده و به مدرسه نمی‌رود.

پس چه کسی بهتر از شما می‌تواند به جای باقر سر جلسه امتحان حاضر شود.

امتحان املا، امروز به این صورت برگزار می‌شود که معلم به شما دقیقا پنج رشته می‌دهد و از شما می‌خواهد که رشته هایی را پیدا کنید که زیر رشته‌ای برابر با `MOLANA` یا `HAFEZ` دارند.  
# ورودی
در پنج خط ورودی در هر خط یک رشته به طول **حداکثر ۲۰** آمده است، متشکل از حروف بزرگ الفبای انگلیسی، اعداد انگلیسی و کاراکتر `-`.
# خروجی
در تنها خط خروجی شماره رشته‌هایی (بر حسب شماره خط آنها در ورودی) را **به ترتیب صعودی** چاپ کنید که شامل زیر رشته‌‌هایی برابر با `MOLANA` یا `HAFEZ` و یا هر دو باشند.
اگر چنین رشته‌ای وجود نداشت در خروجی عبارت `NOT FOUND!` را چاپ کنید.
# مثال
## ورودی نمونه ۱
```
N-MOLANA1
9A-UKOK
SAYE-NTERP
G-SANAEI
RF-MOLLASADRA 
```

## خروجی نمونه ۱
```
1
```

## ورودی نمونه ۲
```
N321-HAFEEZ
F3-B12I
F-BI-12
OVO-JE-FE
KASHANI 
```

## خروجی نمونه ۲
```
NOT FOUND!
```
## ورودی نمونه ۳
```
47-MOLANA
BOND-007
RF-MOLANA18
MARICA-13
13A-HAFEZLL
```

## خروجی نمونه ۳
```
1 3 5
```
